求下各位巴打幫手解決下我屋企WIFI問題

自從前幾日落雨之後，屋企個WIFI就出左事，明明信號強，但唔知點解睇WIFI會突然停左係度load緊，開網頁又係，好明顯係每分鐘左右會斷一次網。
手提電腦又係，明明插住條網線就冇問題，但宜家條網線插住嘅話，我屋企人個網絡就會有問題。
有冇巴打幫幫手解決下，屋企用pccw

叫PCCW上黎解決

你用上連登問嘅時候嚟call師傅整我諗都搞掂咗

冇錢
另外問題解決左
多謝巴打意見